\begin{tabular}[c]{|rl|c|c|c|c|c|c|}
\hline 
\multicolumn{8}{|l|}{\cellcolor{gray!25} \large \bfseries Coefficients du parcours Cyber au S3} \\ 
\hline 
 & & \rotatebox[origin=l]{90}{\textcolor{compCA}{RT1 - Administrer}~~~~}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\textcolor{compCB}{RT2 - Connecter}~~~~}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\textcolor{compCC}{RT3 - Programmer}~~~~}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\textcolor{compSA}{Cyber1 - Sécuriser}~~~~}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\textcolor{compSB}{Cyber2 - Surveiller}~~~~}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{Total toutes compétences}
\\ 
\hline ~\hyperlink{SAE301}{\textcolor{saeC}{SAÉ3.01}} & 
 \small{Mettre en oeuvre un système de transmission} & 
  & 25 &   &   &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{SAE302}{\textcolor{saeC}{SAÉ3.02}} & 
 \small{Développer des applications communicantes} & 
4 & 4 & 14 &   &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{SAE321}{\textcolor{saeC}{SAÉ3.Cyber.03}} & 
 \small{Concevoir un réseau informatique sécurisé...} & 
17 & 6 &   & 12 & 12 & \\ 
\hline ~\hyperlink{SAE322}{\textcolor{saeC}{SAÉ3.Cyber.04}} & 
 \small{Découvrir le pentesting} & 
  &   &   & 15 & 11 & \\ 
\hline ~\hyperlink{SAE371}{\textcolor{saeC}{SAÉ3.PORTFOLIO}} & 
 \small{Portfolio} & 
0 & 0 & 0 & 0 & 0 & \\ 
\hline ~\hyperlink{R301}{\textcolor{ressourceC}{R3.01}} & 
 \small{Réseaux de campus} & 
9 & 4 &   &   &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{R302}{\textcolor{ressourceC}{R3.02}} & 
 \small{Réseaux opérateurs} & 
6 & 6 &   &   &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{R303}{\textcolor{ressourceC}{R3.03}} & 
 \small{Services réseaux avancés} & 
9 &   &   &   &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{R304}{\textcolor{ressourceC}{R3.04}} & 
 \small{Services d'annuaires} & 
4 &   &   &   &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{R305}{\textcolor{ressourceC}{R3.05}} & 
 \small{Chaînes de transmissions numériques} & 
  & 22 &   &   &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{R306}{\textcolor{ressourceC}{R3.06}} & 
 \small{Fibres optiques et propagation} & 
  & 11 &   &   &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{R307}{\textcolor{ressourceC}{R3.07}} & 
 \small{Réseaux d'accès} & 
  & 11 &   &   &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{R308}{\textcolor{ressourceC}{R3.08}} & 
 \small{Consolidation de la programmation} & 
  &   & 11 &   &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{R309}{\textcolor{ressourceC}{R3.09}} & 
 \small{Programmation événementielle} & 
  &   & 7 &   &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{R310}{\textcolor{ressourceC}{R3.10}} & 
 \small{Gestion d'un système de bases de données} & 
  & 2 & 2 &   &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{R311}{\textcolor{ressourceC}{R3.11}} & 
 \small{Anglais professionnel 1} & 
6 & 3 & 3 &   &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{R312}{\textcolor{ressourceC}{R3.12}} & 
 \small{Expression-Culture-Communication...} & 
4 & 4 & 4 &   &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{R313}{\textcolor{ressourceC}{R3.13}} & 
 \small{Projet Personnel et Professionnel} & 
2 & 1 & 1 & 0 & 0 & \\ 
\hline ~\hyperlink{R314}{\textcolor{ressourceC}{R3.14}} & 
 \small{Mathématiques : Analyse de Fourier} & 
  & 12 &   &   &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{R315}{\textcolor{ressourceC}{R3.15}} & 
 \small{Gestion de projet 2 : Utiliser les méthodes de gestion...} & 
2 & 2 & 2 &   &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{R321}{\textcolor{ressourceC}{R3.Cyber.16}} & 
 \small{Méthodologie du pentesting} & 
  &   &   & 18 & 12 & \\ 
\hline \hline \multicolumn{2}{|r|}{Total sur les SAEs}  & 
 \textbf{21} & \textbf{35} & \textbf{14} & \textbf{27} & \textbf{23} & 120 \\ 
\hline \multicolumn{2}{|r|}{Total sur les ressources}  & 
 \textbf{42} & \textbf{78} & \textbf{30} & \textbf{18} & \textbf{12} & 180 \\ 
\hline \multicolumn{2}{|r|}{Total sur les SAEs et les ressources}  & 
 \textbf{63} & \textbf{113} & \textbf{44} & \textbf{45} & \textbf{35} & 300 \\ 
\hline \end{tabular}

